連登有無方法可以block晒啲mk爛賭鬼同啲賭仔post佢？

可唔可以開個18禁mk賭仔台湊住晒佢地？

有時係睇睇下post就有啲賭仔topic好撚煩

依啲人好令人反感同討厭, 啲mk賭仔block極都有